香港係 堅尼系數 貧富懸殊 世界第一

發生咩事根本就唔奇怪

你當支那死既

跟官方數據 又真係香港高好多 實際情況正常都係香港高

支那唔公佈
公仲佈嚇死你

堅呢係數